機場潮樓新式點心-鮮蝦腸粉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

叉燒腸係咪肥叉腸粉底

咁新奇 9月1入去試下

稻香集團既柒係正常既

cls...呢碟野收幾多錢？

50

菠蘿包 會唔會一片菠蘿加塊包

要試食先

狗飯

點解要咁搞法
好食咩?

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

cls

咁佢都冇呃你既....

新鮮到跳埋出腸粉

推

Ok 901入去試

好新鮮呀好吸引，9月1 去試下先

咁你又吹佢唔脹

佢老味包腸粉嘅功夫都慳番可以收50

好撚潮

91 入去屌爆佢

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

屌，機場整d咁既野出嚟，d遊客見到以為呢d係正宗香港飲茶既蝦腸就真係影衰哂全香港

9月1入去食

混醬芝麻

幾抵食喎、九月一號放假入去食

黯然銷魂腸？（超。。。蝦腸就蝦腸）扮咩黯然銷魂腸。。。

91入去表演拉腸粉
國技

要去試下了

好⋯⋯好味啊！！！推薦各位連登仔入去試下

遊行留俾Babycondom同鄉土班Ching去搞

好新奇好想入機場試

嘩好吸引呀
9月1號帶晒啲姨媽姑姐入去食先

狗食

畫出腸啊真係

要入去試

點解唔塞入去 要鮮蝦另上

慳皮

童叟無欺

車仔麵玩法

9月1入去見識下先

屌你老味，嘢食都大陸化

有無蔥花蝦米腸

大陸都冇個樣，入面係毒，香港係樣都唔做

好野味啊！！！！！
啲蝦一定好新鮮，但係我成日都唔得閒
等我星期日放假先去先

9/1入機場試下先

天才

想試

之前食過排骨腸粉
真係就咁擺啲排骨喺上面

呢世人未食過，91去潮樓見識下

咁雞尾包咪…

好想食呀！

咁過癮？ 9月1拉大隊入去試試去先

腸粉出左禁制令，唔比隻蝦入去做蝦腸。。。。

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

On9比喻

煮法不完美 可接受 要改善

有咩問題？

今日去到無得食啦

想睇古法珍珠雞

正！星期日要去試下

笑撚死

9月1號星期日可以去飲啖茶

睇落咁伏都去試？